美國無興趣睇你地討論左膠同割蓆

各位手足
美國國會就黎討論「香港民主及人權法案」
過唔過到 其中一個關鍵就係我地既訊息能否有效傳達比佢地
而我地要做既野就係
聽日中午出黎集會遊行
同埋
不停做文宣傳出外國

而家唔係討論咩左唔左膠同割唔割蓆
美國國會唔會理你呢D野
佢地要見到既係你地表達強而有力既信息

唔該聽日全部出去集會
話知你咩勇武和理非左膠鍵戰
有時間就睇多一次呢篇介紹法案既文章

如果美國國會見到你地FOCUS既係左膠同割蓆
佢地心入面都忍唔住笑 仲點會幫香港

聽日1點半遮打見
2點半遊行開始
勇武和理 同 五大訴求
都係缺一不可

試下中英都跟住唱

《願榮光歸香港》 Glory be to thee, Hong Kong
何以 這土地 淚再流 In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨 With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透 We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡 As we yearn, our freedom nighs
何以 這恐懼 抹不走 With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後 In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透 Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港 Free this Land, “Stand with Hong Kong!”
在 晚星 墜落 徬徨 午夜 Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲 Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由 We shall strike
來齊集這裡 This perilous night
來全力抗對 Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅" With hope, with song, with dignity!
黎明來到 要光復 這香港 Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命 Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽 Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港 Glory be to thee, Hong Kong!

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

聽日1點半遮打見
2點半遊行開始
勇武和理 同 五大訴求
都係缺一不可

追究612 721 811 831黑警暴行

推

push

除左push 你們可以試著說

聽日1點半遮打見
2點半遊行開始
勇武和理 同 五大訴求
都係缺一不可

追究612 721 811 831黑警暴行

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

聽日1點半遮打見
2點半遊行開始
勇武和理 同 五大訴求
都係缺一不可

推正經事

唔敢話正唔正經 但係呢樣我覺得緊急好多
聽日唔夠人唔夠力量既話就變左講經

各位鍵戰
如果你聽日唔諗住出去
唔該你聽日都出去
缺一不可

聽日出黎就得

YES
出到黎邊有時間討論左膠

無論如何 聽日邊個搞美領 我第一個出黎捉鬼
有咩人會搞美領 除咗鬼我諗唔到

講得好

大家幫手推下post
搞左一日眼訓了
訓醒見